好有天份好叻做一樣野嘅感覺係點？

你有冇D乜野特別有天份，或者係叻過大部份人嘅過人之處？個感覺係點？

天才兒童1985

樣樣亦太一般 無一欄可自滿